元朗 有個人畀人打到無左心跳 CPR 緊 !!!

村民黎？

打人打到無心跳定俾人打到無心跳呀？

似死左 .....

應該係心臟病發，cardiac arrest咗，唔係畀人打